KONING
######

De Koning is op de hoogte (zie http://koning.rtfd.io) dat de medicijnen toegedient met behulp van de nog in te voeren wetten gif zijn en dus moet hij ook weten dat met het in werking laten treden van deze wetten hij zich schuldig maakt aan het opdracht geven tot het toedienen van gif.
Natuurlijk dient er voor het volksbelang direct opgetreden te worden (zie http://president.rtfd.io) , mischien voor de opvolger van deze minister president die schuldig is aan straffeloosheids zekeringen (zie http://kamer.rtfd.io).
Ondertussen is er al aangifte tegen de koning gedaan voor zijn genocide (zie http://genoclaim.rtfd.io).

BRIEF
=====

| Bart Thate
| Raadhuisplein 53
| 1701 EH Heerhugowaard

| Z.M. Koning Willem-Alexander
| Paleis Noordeinde
| Postbus 30412
| 2500 GK Den Haag

Heerhugowaard, 20-09-2018

Betreft: bewijs dat antipsychotica gif zijn

.. raw:: html

    <br>

Geachte Majesteit,

er is bewijs dat medicijnen (antipsychotica) gebruikt in de GGZ gif zijn:

    1. olanzapine (zyprexa) - https://echa.europa.eu/substance-information/-/substanceinfo/100.125.320 
    2. clozapine (leponex) - https://echa.europa.eu/substance-information/-/substanceinfo/100.024.831 
    3. aripriprazole (abilify) https://echa.europa.eu/substance-information/-/substanceinfo/100.112.532 

op 6-2-2019 geedit naar niet schadelijk:

    4. haloperiodol (haldol) - https://echa.europa.eu/substance-information/-/substanceinfo/100.000.142 

De Eerste Kamer heeft wetten aangenomen (de Wet Zorg en Dwang, Wet verplichte Geestelijke Gezondheid Zorg, Wet Forensische Zorg) die een wettelijk voorschrift voor het toedienen van medicatie voorzien, het betreft echter niet medicatie maar gif.  

Ik hoop dat u de wetenschap dat het hier gif betreft zult gebruiken om deze wetten niet in werking te laten treden.

Hoogachtend,

.. raw:: html

    <br><br>

Bart Thate
